# Fast GPT

Fast GPT 允许你使用自己的 openai API KEY 来快速的调用 openai 接口，目前集成了 gpt35 和 embedding. 可构建自己的知识库。

## 🛸 在线体验

🎉 [fastgpt.run](https://fastgpt.run/) （国内版）  
🎉 [ai.fastgpt.run](https://ai.fastgpt.run/) （海外版）

![Demo](docs/imgs/demo.png?raw=true 'demo')

#### 知识库原理图

![KBProcess](docs/imgs/KBProcess.jpg?raw=true 'KBProcess')

## 👨‍💻 开发

项目技术栈: NextJs + TS + ChakraUI + Mongo + Postgres（Vector 插件）  
这是一个平台项目，非单机项目，除了模型调用外还涉及非常多用户的内容。  
[本地开发 Quick Start](docs/dev/README.md)

## 🚀 私有化部署

- [docker-compose 部署教程](docs/deploy/docker.md)
- [由社区贡献的宝塔部署和本地运行教程](https://space.bilibili.com/431177525/channel/collectiondetail?sid=1370663)

## :point_right: RoadMap

- [FastGpt RoadMap](https://kjqvjse66l.feishu.cn/docx/RVUxdqE2WolDYyxEKATcM0XXnte)

## 🏘️ 交流群

添加 wx 进入：  
![Demo](https://otnvvf-imgs.oss.laf.run/wx300.jpg)

## 👀 其他
- [FastGpt 常见问题](https://kjqvjse66l.feishu.cn/docx/HtrgdT0pkonP4kxGx8qcu6XDnGh)
- [公众号接入](https://www.bilibili.com/video/BV1xh4y1t7fy/)
- [FastGpt + Laf 最佳实践，将知识库装入公众号，点击去 Laf 公众号体验效果](https://b4jky7-fastgpt.oss.laf.run/lafercode.png)
- [FastGpt V3.4 更新集合](https://www.bilibili.com/video/BV1Lo4y147Qh/?vd_source=92041a1a395f852f9d89158eaa3f61b4)
- [FastGpt 知识库演示](https://www.bilibili.com/video/BV1Wo4y1p7i1/)

## 🌟 Star History

[![Star History Chart](https://api.star-history.com/svg?repos=c121914yu/FastGPT&type=Date)](https://star-history.com/#c121914yu/FastGPT&Date)
